北區人幫手引左好多objects 入黎，其他區今晚自己決定

大家加油